荷里活電影非超能力角色嚟講，邊個戰鬥力最強？

John wick

Indiana Jones被嚴重低估
七八十歲挑成支俄軍一滴血都冇流兼且可以搞到親家全部收皮

最強老豆

Batman

無睇過𠻹

好似John wick勁啲

係喎 完全唔記得佢係普通人

iron man都無超能力

咁佢無suit都無乜戰鬥力啦

Thanos

屌你唔好話john wick無槍無fucking pencil

唔好搞串個party

佢超能力係好有錢

有錢請john wick

如果佢殺咗wick隻狗呢

咁iron man都係啦

當我錯啦非科幻片ok?

John McClane

die hard...

黑人/同性戀角色
荷里活最強就係左膠

Jason Bourne

Bruce Nolan

佢有錢重課做裝備撚

Iron Man或者Batman
兩個都係課金撚

Joker
對住裝備撚既Batamn都俾佢玩撚到狗咁

佢有超能力 唔係點會讀到咁多學位

Rambo

John Rambo

奇異博士

如果最強老豆個女比john wick 隻狗咬死

john wick打rambo邊個贏

特打特得⋯突打得

其實john wick好廢
第三集打泰國定越南佬 唔係人讓佢
輸左9世

街頭超人

有聲

集集唔同
第一仲好弱
第四五同美國隊長差唔多

fast and furious隊crew
就快打到上宇宙

單挑非洲軍閥, 有god eye, 偷墨西哥毒梟錢, 打傭兵, CIA都搵佢地幫手

JW連續打足三集無休息+受傷+車輪戰，贏到算係咁

其實係賓佬

Equilibrium 主角，用槍鬥術避子彈+100%必中

其實係印尼佬，用印尼武術「班卡西拉」

仲嗱住本爛鬼書就破哂所有機關攞埋聖杯

johnny english掛

梗係Ethan Hunt啦

但batman本身好打

其實第一集個傻仔殺佢隻狗果陣都可以殺埋佢

Rambo用陷阱同射箭都玩撚死john wick啦

Patrick Bateman

Mr bean

最右邊係Vina sky?

拳頭交打低hulk

最強司機

虎膽龍威 布斯偉利仕

單人打爆直升機 同F35

左膠，因為點講都係佢贏。

呢套睇到好老檻

救參 老豆

一手揸落人地個頭

對方直接死亡

勁撚過爆熱神掌

叫john都幾多勁人, john rambo, john mcClane, john wick

iron man就係無suit等於廢
batman本身格鬥能力都係世界一流架

殺人滅口不留痕

鍋物先

John wick乜柒都冇一樣好好打

咪係

Johnny English

哥斯拉

食哂個核彈乜事都冇

Batman至少打得贏superman，Ironman少左套甲就廢左武功，當然你可以話佢可以吹雞叫成個軍團出黎幫拖，但係Batman本身係武術高手，連rash gul都打得贏

咁你話喇

個雪櫃勁撚到

諗返起佢老豆一把遮打爆一部德軍戰鬥機

美國隊長
RAMBO

Rambo
100%閃避
100%命中
叢林遊擊戰術+草木皆兵器

ethan 勁在佢啲隊友全部都係豬隊友

其實佢一開始已俾人潛入屋制服左

咁iron man3佢無suit都打得下嘅

rambo

周潤發

呢個傻佬唔係同tony fd底造suit比佢只係一個普通到唔普通既軍人
avengers endgame仲夠膽話自己係superhero

第二集係香港追壞人好好笑

Hitman

肉博都唔夠joker打喎
仲要全副武裝加電單車 對 joker赤手空拳
比joker撚到狗咁

加埋clark kent都唔夠john lark打

第一集唔係比綠魔救死幾次了

John Wick都要筆,McCall赤手空拳

We are all superheroes here

係
第一集有兩個位唔係主角光環已經死左

第一個位係你講呢個

第二個位係殺少爺老竇反而俾人整暈仲縛起，其實一整暈JOHN佢即殺就已經完。但大家都唔殺佢。

大家都冇套甲 batman撳住打wo

係成日搞錯賓印

核爆捐入個雪櫃就毫髮無傷完全冇中幅射已經贏哂

殺人嘅batman

一定係佢
Chuck Norris Facts